畢業應該搵邊啲人番去影相？

今年學校online畢業禮 啲人都係分開擇日番學校影相，加埋本身defer左啲朋友都一早grad晒

想搵啲熟人 中同番黎影
但係要朋友山長水遠番黎影相又唔好意思

有啲已經冇聯絡既朋友 我又想搵
但係冇傾咁耐又尷尬

有冇過來人比下意見？

一條友返去自拍幾張相算啦

我地陪你影
$100

$80出

最差既話 諗住淨係叫女友同3 4個今年grad既影下就算

我倒貼100同樓主影

70蚊/H
車馬費樓主出

Xgu牙？

個畢業禮笑左我成朝

唔係冇朋友
但多數未熟到會邀請佢黎影
以前如果唔熟但都喺學校會叫埋一齊影
宜家都係同下家人 同科同學影算

影乜鬼，就咁走咪算

Hea到 想知其他u係咪都咁玩

師兄真係明白個情況
咁中同 熟人會唔會特登山長水遠叫番黎？

聽啲朋友好似唔係 聽到我地online呆撚左

本身以為係live 點知見到係video 我真係眼都凸埋
問人係咪入錯左link

堅熟嗰啲可能會叫1/2 然後影完相去食飯
出黎都有意義啲

而家食飯得2個人

$50/hr
有興趣 tg : hugo1991

真係肉酸 仲set好晒時間咁
又冇講係睇片 on99